史上最強嘅非洲力架係邊個？

韋亞 米拿 奧高查 伊杜奧巴 耶耶托尼 文尼

2和b

認真post

沙拿

型男謝雲奴

沙拿並唔係一條力架

認真2禾b勁過佢舅父奧高查

牙rock

勒布朗占姆斯（同時瀨共最強

文尼

迪西尼，馬基尼尼，杜林。

Eto

法圖斯

Drogba

立邦占屎

對上嗰場睇愛華頓， 2和b又踢得幾好㗎喎

文世三

麥巴比

Nelson Mandela

反獌大將軍 - 沙洛文卡勞

神級 weah, drogba, yaya
一級 etoo salah mane